當初彼此，不夠成熟坦白。。。。。

熱情不在，笑容勉強不來。。。。。
愛深埋珊瑚海。。。。。